1111，成為光復香港大節日

即係以後search雙11就會出香港，唔係出淘寶？

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

Pull

不要說「推」 試著說「1111三大罷」